https://github.com/badtuxx/descomplicando-ansible-final

    1 - https://github.com/badtuxx/descomplicando-ansible-final/tree/master/provisioning
    2 - https://github.com/badtuxx/descomplicando-ansible-final/tree/master/install_k8s

    Terraform x Ansible - IaC

    "Terraform controi a casa e Ansible mobilia ela"

    Jefferson recomenda fazer o "Ansible" primeiro e depois o "Terraform"

    ANSIBLE
        ansible-playbook -i hosts main.yaml //provisioning - Cria as instancias no AWS
        ansible-lint --force-color -p main.yaml //install_k8s

    helm list
    helm list --all-namespaces
    helm ls
    helm repo
    helm repo list


